突發！仇栩欣大强街派軍糧

勁大波 應該E

個頭

個衰妹搞咩黎?
把頭髮搞到咁
老左十幾廿年....

呢個頭好似老咗十年咁

短髮係咩事##fatc

派壽桃牌，偽黃

Karen 頭

北角堡壘個肥妹仔仲得意啦

佢個頭咩事

仇b個頭搞咩
成個三十幾歲呀姐咁

睇住佢對波飲鈣思寶

透bra

江搖柱

短髮真係扣哂分

傅佳林？

曾因瑩靚啲

報警趕街坊未 佢自己就阻街啦

個頭好撚正

想屌

人地回下收就報警

佢就擺街站啦

咩料。。

做藍屍真係好慘 無一個議員j得落

陳穎欣 麥美娟

大肚

覺得正

想索佢d頭髮

遮住一隻眼點J呀
利申: J後面個POSTER, 短髮不了

屌，講呢d

以為男人嚟

佢以前做好多陰質野

Yanny?

竟然有圖

們頭搞乜

髮色扣分

個頭咩事
老咗10年

對bra 現撚到。
最正呢D，若隱若現。

手字唔掂

嗚哇

人做人18號

仇b做乜做mk妹

個頭唔掂

蓋清仲未入黎
佢係咪發生左咩事

Tommy 同款頭

俾你截左糊講先添

強

戴口罩真係好好多

J哪吒

個髮型唔襯面型

中年C9咁樣

短髮 不了
冇晒mood撐佢

應該得D cup

應該大左肚?

郭芙蓉好撚大波

好正中哂
仆街我想搬去北角

葉劉 70歲黎講算唔錯

以為 大南街（心邪

Detail 啦 屌你老母

我話你老母做過雞 唔比detail 得唔得啊

J左先講

你條五毛收皮未？

又係你條五毛

連登仔咁都有得打J

老雞是沒有人…

點解你個「強」字咁嘅

咁鬼似呢件支那youtuber

有啲似蕾拉

硬咗十

幾正

個頭搞乜

好mk，索左好多。

邊撚到糧呀

你認真？

女人真係唔可以短髮

驗眼

仇b幾時派奶

有港大學生妹j

曾因瑩好pure

好樣衰

個bra印出晒嚟

仇b變仇老

對奶都正
不過塊面方過我屋企張麻雀檯

林琳都好正

點解要剪短頭髮

短頭髮
唔同砌法

專登透bra,好淫賤

頂盡咪b-c

仇b正好多....

肥婆你都o岩?!

唔係佢個助理嚟？

大强街

佢已婚？

兩個都落選 所以唔計

自爆

議員要嚟J？on9

郭蓉芙

* 2！

郭 偉 强

點同
黃絲一向大撚哂
唔係駛乜做黃絲

［獨家］ 許智峯真情剖白

今朝嘅事

頭髮隻色好韓國

容姨

食得咁偏.jpg

辛苦晒

我都知你上面無Google用

朱志光來

應該得c cup, d波個波底係會豐滿少少的

變左院尼安

個髮有咩問題我覺得好正

推呀

隻眼無事嘛

I want to see your manager

係，估唔到

忠誠的愛奶

正

人地咩size關你撚事？

而家興呀
連登仔跟貼d好無

你知既

搞到成個阮民安咁

個頭成個tommy咁

好撚想屌咁mk 既仇b

你會考就e

個look 7左咁多

透bra真係好淫

又一討論區唔比討論

謝妙儀其實都ok

本身就係讀唔成書嘅低學歷MK妹

呢d好似係離罩

露

你講支那人?

唔同人既喂

助理點會影大頭出post

衰妹剪完頭髮又細個左

幾時拉埋呢啲社運雞

做議員個頭染到咁MK真係好咩

你老母都係隻陰質雞黎啦

張耀揚18X高...

佢隔離堆臨記都幾高大

關你事？

佢對波冇e都d

拉你老母

最撚憎呢d死偽黃

烏鴉幾時去咗拍Biohazard?

我話佢E 咁又關你咩事

agger 冇人識波

正喎剪左短髮

佢勁撚淫

下屆都冇得做啦

識貨

我覆人哋又關你咩事

梗係唔關gay佬事

君島

竟然無人强你老母 強呀

D字好成熟 , 超有力
以為是男仔書生寫的

個頭好似冇左咁

好撚正喎有啲似椎名空

做咩睇唔開剪短髮

驗眼加驗腦啦 傻柒

我見佢而家瘦晒，應該係做區太辛苦

小學雞討論法

唔簽名，合照得唔得

佢上床追撚含

好柒正喎

呢的埋識打地區囉，深知疫情關係，雞輸送唔到落黎，一眾北角廢佬無從出火，個個廢佬都弓住腰黎拿狗糧

好正

Block左條5毛啦

口賤既唔代表我

陰公, 遲d北炮同盟仲有兩個會DQ

佢要講關你撚事

好淫🤤
應該俾tommy食咗

索到爆！

又想報警拉邊個街坊

佢張張相都唔同樣...

點解成個譚小環咁

黑長直好睇啲

討論區唔討論要嚟做乜鳩？

蛇齋餅粽